好撚抵 兩隻智慧齒只係$200

毅進星出多100
可唔可以要埋佢棚牙

笑到仆街

屌你那星 咁我啲鳩毛都賣到錢啦

加多個0要晒你成棚牙Ok?

我柯左d 9成新既屎出黎 有無人想收？

Jed。。。

算唔算販賣器官

Bio拎F？

“牙齒是非常高貴的器官，一旦牙齒沒有了，將無法用任何完美的方式補充之。—阿伯克斯

冇讀bio?

兩種或以上嘅組織喺埋一齊serve一個功能就係器官